痴撚線 有條女上緊Zoom竟然喺度扑嘢！

Zoom埋去

頂住咗呀！

播片啫下話

為什麼有配樂啊周樂兒？

好似已經有人起左底

唔好推啦

屌

啊 頂住左啊

痴撚線

想玩cyber sex就記得準時上堂啦！

想同佢瘋狂上堂

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

碌咗個一蚊入嚟

笑撚死

屌 好仁

Private 嚟

臭雞

睇緊AV姐 唔洗大驚小怪

頂住左呀

人哋扑嘢都不忘學習 你識咩呀！

班ON9係咪唔識MUTE MIC

係咪話lecturer 可以強制unmute

推

希望佢year 4 否則比人笑幾年

地方的學生需要上堂

佢會唔會quit u

On9

磨牙

過兩個禮拜冇人記得啦

Push

More

人之常情

這個是男主?

你點影的

淫豪

禮賢薯仔...?

leave name

cls

想問佢有冇頂埋右

好耐冇見過薯仔

Cls

Lm

睇吓個膊頭同隻手就知好有份量肉量

得聲
屌

我嶺今次仲唔威番鋪

好撚樣衰

快撚到

使唔使潛咁耐水

法官大人

笑到仆街 有無咁撚癲呀屌cls

樓主識玩

本來FF佢開埋cam
我都係出返去先

仲有冇圖

唔好推啦 自己圍內食吓花生就算啦

聽到扯咗

單聽都扯扯地

係啊 好撚仆街

唔好推

都幾靚 男友記得幫佢較清楚個mic先啦下次

一上水見到你又po女

有冇goop既原po？

係cityu定係lingu？

頭髮有啲疏

過多兩個禮拜public 埋ig

原來真係有

多2k followers

Ling U

象腿

d

喂呀唔好再推啦

咁識玩home office

以為你馬上風死左

周同學我好想同你上堂

我嶺又贏

有冇原po既link，好撚瘋狂
我得d人轉載去大group果條

J能左

屌那星av咩

一路扑野一路上堂

lm

我懷疑我識你

識玩識玩

推住左?

原po link 唔知有冇死link

爽

我嶺

人哋做愛做的事之餘都不妨上堂學習
係上進好學生嚟

死淫雞！

MORE

個post已經private左

唔好唔推

好想同佢一齊上堂

聽聞係year 1

嗌到咁假 一定唔爽

屌把聲好正

識玩

講4年

拉

呢4年會大班(炮)兵

係year 1

唔好share 啊 保護私隱啊

港女唔是死魚已經好好了

我係佢男朋友呀....但佢話佢同同學一齊上堂喎果日....

好心就mute 哂加痴膠紙啦

想屌

頂住咗

咩料呀？

呀 頂住左 呀

其實理解唔到喺電腦個設定入面mute咗枝咪有幾難

扑野啫好正常啫
係佢柒左開左咪
唔洗話人係淫雞下話

免費AV

cls real？

真心樓主係拍片個個？
有聲 條女可能認得你拍扮佢上黎

已back up
就算有仆街仔遲到都有得睇

Btw想知男主係邊個多啲
可以頂住應該唔係普通野

我想sit堂了！

人地30歲大法師又話你知咩

電話睇到thx

會唔會有人聽段片嗰陣又係無mute
搞到俾人誤會呢

認得又點

狂做愛 濕濕碎！

扑野叫正常？
你mk?

喂呀唔好推啦

好似話Prof 可以強制unmute

邊間U? 屯門嗰間?

隔離post話係visual studies 添

冇片 等我同佢拍片

之前上zoom 有個lecturer好鬼鍾意unmute幾分鐘就一次全員unmute，不過我見有得揀唔開mic

你阿媽唔扑野都唔會生到你出黎啦
你阿媽又係唔係mk

admin得
prof都幾狗

唔插咪咪得

佢有權限係Zoom度unmute啫

你自己部電腦可以"冇咪"架嘛

頂住左既話，條仔應該都唔小野

上緊堂仆野喎

你個名

同個假膠認真你就輸了

頂得好緊

仲以為有埋動作

??? 扑嘢好閒啫，唔洗咁wo

其實直情連支mic嗰實體on/off都閂埋去
lecturer仲可唔可以強制unmute

上堂唔扑野、上黎做咩

得聲證明到啲乜

點樣頂住咗?

頂住左呀 嗯嗯啊啊

咁少圖

fun

唔授權開咪咪得

一路上堂 一路扑野 會吸收啲

咪係囉
可能人哋睇緊 片啫
小姐快啲 補 seed 救自己

有肉地正撚到仆街

叫得咁假嘅

點解條片咁撚短

玩 true or dare 輸咗啫

佢係唔係 year 4 都會俾人笑成世

上堂扑野好正常咩
乜依家啲人玩咁激架

但好多係身體各部份有肉地偏偏兩個部份冇

巴打你同佢都好大仇口喎

點解最近咁多人既

幾好聽

係扑緊嘢上堂呀
觀點與角度

哇屌

屌 我上次都話上上下堂聽到有人喘氣聲
我話有人扑野 啲人都負皮我
不過呢條女爆啲

屌，我表妹

lingu要上普通話？

其實擺上連登真係好狗 仲要放埋人地個樣
雖然唔知佢係咪手足
不過佢都係一時On9啫 唔使令人成世抬唔起頭掛

買完macbook唔識點強制熄咪掛

周樂兒 cosette

淫𨶙到

可能sp嚟

咁都靚

唔好推po

無野做

嘩

雞

一個zoom扑嘢post引到幾多人入嚟？

LCC係普通話堂嚟 必修科嚟

依家咩審美觀

頂住左

嗰prof應該幫佢開埋cam啦

佢呢堂係普通話course黎

Ms. CHANG Ching-mei, Irene 張靜梅女士

Senior Language Instructor 高級語言導師

Nationally Certified Putonghua Proficiency Examiner
國家級普通話水平測試員

死毒𠹌 係咪做咗幾十年人女仔手都未掂過

同bu一樣咁濕鳩

條女: 表哥

佢應該比人笑到退學都似

唔靚不過都ok

即刻有心向學

周樂兒同學 你上普通話堂時竟然扑野咁唔專心 ?

是但啦 扑野姐

掂過老母

好靚

上普通話堂唔講普通話
抵屌架！

佢都係被人偷拍 你地禁樣對一個女仔真係好咩？

頂住咗呀

講還講
記得開返不推文

Tinder大把呢啲質素

不嬲睇人仆街最開心

電腦手機權限唔俾佢用mic都unmute到？

上普通話堂唔講普通話 不行哦

咁快有sticker

有得頂 連登仔一定頂

癲撚到 但做咩會唔記得開cam架！

上堂扑野好正常？
Ching 玩開係 lecture room 打野戰

Hi 5毛

你係佢？

你咁咪自爆左

Hi五毛

留名跟進

下
扑嘢好撚正常喎

你覺得禁樣再傷害佢好威？

Hi當事人

算啦都係你屌我個份

year 1
黎緊三年點算
佢而家究竟係咩心情

圖呢

上位，開心

我宣佈香港國粹係睇人仆街最開心

公平咩

Hello 周同學

臭系

周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「為甚麼有配樂 ? 」
周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「周樂兒 !」
同學 A : 「乜料呀 ? (恥笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
同學 A : 「乜料 !? (紅都面哂 + 含羞咁笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 頂住左 」
周樂兒: 「嗯 ~~ 」
周樂兒: 「嗯 ~~~~ 」

頂住我

你係佢第幾號sp

雖然睇人仆街最開心
但真心覺得其實冇咩問題

唉 好慘
下世記得熄 mic

係 佢哋完全無考慮個女仔咩感受 佢都係被人偷拍

其實你mute左部機咪無事囉（唔係mute左隻app）
利伸返工日日開會都係zoom成日左邊mon開會右邊mon打機

好，唔推

實畀人笑幾年啊

呢件事真係算係偷拍?

LCC 2010唔係year 2咩

預計到啲同學 成日都借啲倚講
頂住左

開黎take attendance既姐
正常大學生邊認真上online lecture
夾硬spine去人地lecture room打野戰

真實對話？
一手？

有新朵 頂住左

好好笑

Clsssss

我公司電腦做野自己電腦打機

變成成人台潮文了

完美hall真係好完美

好能仁

=

真 你無睇段片咩

睇片啦屌！

本來仲想幫你兜
無啦啦頂咩住左姐

你開夠 100% 音量先播片 , 記住 , 包你扯

咁你又誇左d

好葡萄

咩料

黑鮑定柏G?
還是希哥?

係「哎呀我們有配樂啊」
仲好笑

Hi毒撚

你點出世？你老母係mk？

原來嗰個post 講嘅嘢係真

頂住左

條仔都幾長

我諗呢到實有好多lu ocamp乜7爸媽同一堆扮warm撚上黎幫條女
唔知你地有冇得頂下佢呢

個host 係request 你unmute 最終控制權都係喺自己度

Hall幾架

為甚麼有配樂

復課後，行入課室嗰時實有人講「喂，頂住左呀」

唔好推啦人地都唔想

收到

講到係Professor同其他人面前扑野冇所謂
咁一定玩慣先覺得呢啲係正常姐

....睇佢唔洗返學

講乜撚
周小姐你到底知唔知咩叫偷拍

屌sor9
開得唔夠大聲
聽唔清
依家扯曬

樓主把聲都幾好聽

把聲幾銷魂

幾好有新花名用

頂住左呀會唔會取替搖撚準備

妓女讀大學 上進
大學生當妓女 墮落

quit得u

好似係出名淫果個
不過以後都唔洗住了

新av題材

完美呵

開得唔夠大聲
依家扯曬

Sor9

好多人下 個conference room

有冇咁正呀 咪普通叫下

點解講國語？

句咩料啊 好好J

聽聲覺得咩料呀 個女同學仲正

上緊蝗話堂

Ta有支那人唔出奇啦

你刺稻草人真係刺得好純熟

好正常

係無mute柒姐

唔識事主
但將心比己如果自己發生啲咁嘅事 都希望大家手下留情
除非佢係愛國小粉紅 咁我就幫你推100次Po
利申 平時都好驚柯屎個陣收咗聲入咪

含羞搭搭,
一聽就知係扑緊野

拍片者 應該都有偷睇 AV 既習慣

得把聲

聽日上堂我都試吓播AV先

用不推文回覆啦

個miss唔即刻mute左佢咁on9

屯門市第一大學

擺上連登任人笑係幾衰下 香港人不嬲都睇人仆街最開心
不過講翻轉頭 佢俾人擺上嚟同手足有咩關係 唔好下下拉埋嚟講

不推文啦屌，咁都上熱門

以為佢有問題問

有咩特別姐, 叫聲之麻

嗰個係台灣lecturer

自己想聽掛

反而張老師 竟然咁天真以為係「配樂」 ?

佢幾多年無扑野 ? 定係 佢唔知扑野係要 叫床 ?

唉 啲支那女人都係不懂扑野為何物

好想射晒入去

唔好，推！

配樂

我唸佢意思係上堂仆野唔正常

zoom可以舉手

可能想幫佢兜呢
一聽到頂住咗都唔知點兜好

嗯⋯⋯嗯⋯⋯好入啊⋯⋯嗯⋯⋯哦⋯⋯插到好入啊⋯⋯嗯嗯⋯⋯嗯

屌原來係普通話
仲諗緊佢UP乜

特登咁講唔想咁odd啫

佢 mute 返咪得囉
周樂兒同學依家都唔知頂唔頂得住

張老師上緊 Ling U 普通話堂

直頭要改埋名

為什麼有配樂

係頂住左!

拍片把聲好J好多一聽就知係啲閪面mk妹

得13秒

pr 公司今次玩咁大??

應該日日佢條仔都頂住佢

咸濕少陣啦五毛

(聆聽題) 試用文字寫出片中全部內容
(數學生物題) 試推測周同學另一伴鳩有幾長
(藝術題) 試畫出周同學當時既性愛姿勢

如果佢條仔個日唔係同佢一齊緊既話
都幾綠

台灣人黎好似

周樂兒 頂住咗

大家都係打個j
希望事主唔好諗唔開

條仔碌鳩頂到閪窿盡頭
搞到我好想屌閪呀

(心理題) 試分析片中各人的心理反應

有冇ig

佢d相唔同角度都差好遠下

樓主用CMHK可以無人屌

咁嘅話帽事既

第一日上連登？

Exam 完之後同周樂兒講頂住啊

（翻譯題）試把全部內容翻譯

厚粉賓妹咁樣

Hall Best?

條仔有得一路上堂扑野，一路得書，真幸福

多唔多人都冇意義啦
都俾人擺咗上網

扯扯地

周同學: 我會頂住嫁啦

條女咁淫
我即刻鳩硬插入去

quit u都似。

係喎 , 收返支那, 對張老師不敬 !

張老師對唔住

唉唔好咁仆街啦

咁就一世

係我就唔讀啦

Quit U 啦

到底點同媽媽講要quit u呢？
媽媽我扑野比連老師都知阿

樣衰既女多數淫D

媽 , 我頂唔住 ...

唔quit U都唔掂
日日比人笑到面都黃

我直情懶得開公司部電腦

你咁嘅臭雞都上 隨時有病
叫聲又hea

咁都鳩硬？抵你無親無戚

偷拍???
係咪入錯Post

其實有無得強制開埋鏡頭

Lingu繼係觀塘海濱野戰後
又創高峰
冠為8大之首

個樣咁老都係year 1?
mature student ?

唉 好羨慕讀大學有得扑野

點解我嗰陣 ...

搵窿捐都唔掂，其他u都知曬

依家通晒天 其他u都大把人認得佢啦

同學! 上課期間不準扑野
尤其是係無畫面 呢D行為非常不可取
罰你用一千字交代返你比乜野頂住左

Show blocked user - 毒步天下

咪撚就係 一定勁好屌

希望23條之後仲有呢啲post睇

如果個zoom名係男人都講話偷拍呢家連professor 都叫周樂兒，點兜呀

今鋪真係頂住左要頂埋右

咩app黎

唯有去外國食洋腸啦
頂埋右添呀

死毒撚就只可以自己一個上Zoom

要潛返一年半載水先可以做返人

Goop

深表同情

(法律題) 周樂兒可唔可以告張老師侵犯其個人私隱 ? 大學又點樣應對依個指控 ?

唔化妝咪唔認真，驚閪

證明佢好有心學習

佢應該呆撚咗

冇心連堂都唔上啦

唔好推啦，個女仔好慘

自己扮聲姐

屌你咩
頂住啊！！！

老老實實, 今次淨係得段聲好小事
唔係周街得罪人過多陣冇人會提起
部分兒登仔好諗下係咪要停一停輕手少少, 唔好玩到搞出人命
一年大把大學生相同片都出晒街咪又係咁過, 中學生都有流出啦

佢Ig改咗名叫
_________elsaaa

希望佢下世小心d

year1已經咁仁 大個點算

same

LingU 學校既法律代表要拿拿臨檢視下 online class 既條文啦

我支持周樂兒向張老師 / 校方追討一切個人榮譽損失 !

好大波!!

哎呀我們有配樂呀
同埋條仔都「嗯」咗一下

個老師好明顯一開始想幫佢兜啦 唔通真係以為係「配樂」咩？

邊度有講 我聽唔到既

咩房

條仔你都聽到 gay test ?

LCC好似係yr1 必修科，一睇就知邊間大學

得聲無圖

頂住呀

收下把口啦
唔係個個頂得順網上輿論架

頭 2 秒內已經有「為甚麼有配樂」

名已改

越諗越想笑

個樣咁支那feel

gay佬特別敏感

自爆???

屌 免費av

爆已自

NOTEBOOK係BUILT-IN MIC同speaker
佢似係唔知呢樣野以為無事

師兄好大碌 部相機

整埋容 抽埋脂喇屌

下 佢揀係上堂嗰陣扑野喎
有冇咁有逼切需要 扑遲陣唔得呀

咁鍾意自爆

又黎一個on9 jai

你自爆

你嗰部咩相機？

真係唔好推

ig 名都改埋就咪咁癡線繼續追擊啦
都唔會有野睇架啦

同意

巴打好靚仔

jer撚住人做乜鳩 同你有仇

扑野大學vs行山銀行

求cloud recording

屌你呢個po 咁多野笑嘅

Ching型撚到

你竟然分散大家注意力 ?
用生命值幫周同學解圍 ?

陰莖陰莖

師兄好有型想幫你含

巴打靚仔

你係男主角？

User not found 喇已經

Haha 太耐冇send cap圖

On9仔
Jer住人地嚟咬嘅報應

其實流出真係一啲都唔少事，仲要係女仔
要諗下唔好搞出人命嘅周樂兒
自己大意玩出禍，咁大個人真係自己承受

究竟帶女返呵係咩感覺

仆街仔

用生命值硬接

頂住呀周樂兒

唔好推啦，話晒都係同路人

毒撚到

無估錯既話 你就係頂鳩周同學既人

幫周同學解圍喎 !!

兵仔博出位 可惜太柒了睇個身形都覺得

巴打幾靚仔

好快手

唔
知
呀

拉
大家睇還睇，記住用不推回

yr1/2讀

又改左名

係咪又改左名
elsa搵唔到了

唔係會show通知要你接受先unmute到咩？

邊位巴打

周同學依家知道邊個同你有仇 係咁追擊你啦

人地玩收恥play
識條鐵咩

毒撚冇得扑野 係到追擊人

拉
咪撚再推啦
上撚左熱門啦on9

師兄咁食得呀

笑撚死柒到

曲線 自爆

( Show Blocked User - 橫濱吹波膠 )

屌 笑撚死

Careful, He’s a hero.JPG

笑撚左 圖都唔cut下就放上黎

人類總是要犯同樣的錯誤.gif

對唔住 我轆野太粗 頂撚住左

聽聞佢哋同一間u

咁都唔靚？

唔好爆自己出黎啦
想同條女一齊自爆

有得長d?

淫撚到，可以一戰

咩料呀

天氣凍個陣可以攬住一齊暖笠笠

真

2020仲會有人未發現右下有自己icon

Hi, cosette

點會， 大方認左佢最多咪笑兩句， 聽聲姐又唔係見到樣

想知後續點即刻熄番？定繼續叫

Backup

首先多謝你

一個po有兩樣野笑

咁清楚，你係男主角？

搞老母出人名咩
帶condom la

ho ball

阿寶.jpg

Your name

推多幾次會唔會變成哥

執到恆都只係咁既level
佢ig相同人地影佢差好遠

呢個誘因會唔會太吸引

推
仲有冇圖

今日返學有人扑嘢呢！

做乜鳩

上完堂再扑唔撚得既

巴打好靚仔呀 相機咩牌子

諗返起Sex Education鮑鮑照個集
女仔都唔撐女仔
洗唔洗咁仆街

有咩問題？你zoom緊係咪都好似平時lecture咁著曬出街衫唔撩鼻屎玩腳趾呀？大把人打機睇Netflix 開台食野啦，佢無熄咪係on9，但不至於比人推到上太空

咁普通女仔 肯扑野 都幾有市場既

你地叫佢以後點面對人

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

成個支那樣咁屌唔落

之前果個空姐 比個毒撚男友出賣
到依家全港都仲記得喎
不過果個靚既 呢個柒姐

一個post2個笑料

最慘係講左句頂住左

邊個

有冇圖

證明好多女上堂ZOOM 會同仔做愛

低級借力

道德撚全面進場

樂兒有肉地實好好推

撐佢上緊堂扑嘢？

水洗都唔清

出黎la臭雞

大家唔好推啦

自己google vien 好賤啊

笑死

屌你煩唔煩

哎呀我們有配樂啊⋯⋯哈哈哈⋯⋯周樂兒

搵唔返個ig 啦

多謝師兄轉移視線

有冇佢同學講兩句，分享下佢平時係咪都係咁淫？

我係女仔，但有乜好撐
咁大個人，自己承受啦
佢自己衰大意，最多可憐下佢全校都知佢上堂扑野
但係佢自己揀嘅，至少我唔認同佢上堂扑野呢個舉動，所以更加唔明有咩好撐

人地SE個集係佢比人整估，今次係佢自己攞黎…點撐？

點樣呀帶風五毛
長腿姐姐幾多點
#236075
有手足錯手掉左火魔入民宅

催淚彈射入屋話係火魔掉上屋, 奧運冠軍呀?

淫撚到

專業觀察佢對波應該係8字波
著衫都可以分到咁開， 除左實唔靚

Whatsapp 瘋傳啊

Agger

8字波先淫賤

想知條片後續係點有冇ling u同學仔分享下

上連登 7已經係原罪

其實聽日個熱門就唔見左
大家都係食下花生姐
不過識佢當事人既 就已經可以講一世

我以為佢係話 有沒有避孕呀？

邊到有得報名？

總結下已有資料
姓名：周樂兒Cosette
學校：嶺南大學
年級：year 1
有冇多啲補充？

有冇Lingu zoom 個code ??

咁要推一推啦

點樣啫賤種帶風五毛
長腿姐姐幾多點
#236075
有手足錯手掉左火魔入民宅

催淚彈射入屋話係火魔掉上屋, 奧運冠軍呀?

為什麼有配樂啊?周樂兒

push

你上zoom唔會做其他嘢咩
雖然我冇試過上緊Zoom搞嘢
上zoom柯屎就試過幾次
如果我柯屎沖廁啲聲唔小心播咗出嚟
都覺得好7喇
更何況人地搞緊嘢嘅聲
佢係on9在上堂搞嘢都唔睇下閂咗咪未
罪不至死嘛？
唔使搞到人地身敗名裂 quit u先夠皮呀連登仔

Hall B

拍劇當真？

想送隻震蛋過去地址應該點寫

好想同佢一齊瘋狂上堂

好想屌埋一份

個男仔係做乜？

Online lecture扑野好閒咋嘛
如果我有女我都會

好柒啊

D cup

成個post好酸

有撚d ....

科目：visual studies?

邊有

我知左好耐啦

係Ling u上上下堂直播仆野

咪鳩理自爆傻仔啦
分分鐘條女搵人假自爆分散注意
集中討論返周樂兒兒

你睇過？

屌你地老母
大把野唔緊推推呢d po?
無撚野下？

好賤

最多B cup

周樂兒 起撚哂底屌

蒙頭入閘

你係咪讀BU year1?

唔好再推啦個女仔無辜㗎

Hi你老母

不推文啊

全班unmute先係request
可以直接mute/unmute一個人

唔好推了你地

要diu就diu個su

對波好大，怪唔只得有仔同佢搞埋

YES
最衰都係個男仔

最底嗰幅露饀

扑嘢係正常
但上堂唔應該扑嘢

想知個Professor點反應

bye quit u la周樂兒

仲柒過行山銀行

叫Elsa即係表示自己已經let it go

得果十四秒?????????????????????????????

欣賞你思路

應該個時條j頂到佢最入 佢high得濟就講句 頂住左

有無lecturer扑住嚟教

喂有聲嘅

人類總要。。。

有code 冇用
上堂要prof 加你入去

最好身敗名裂la

講抗爭無人理
cyber bully個個都參與

即刻上位做女神

diu你咩p牌仔 唔夠講又屈人五毛
你係樓主啲fd?

有啲阿嬸feel

個鼻係

哇 原來今年入學，咁快就扑野真淫娃

絲打真人應該好fun

做hall雞？

10/10

好想識絲打！

慘

得果十四秒?有冇後續

得果十四秒?有冇後續 得果十四秒?有冇後續 得果十四秒?有冇後續 得果十四秒?有冇後續 得果十四秒?有冇後續 得果十四秒?有冇後續

講到明咁 LingU毒男們請珍惜

尷尬過關家姐

繼續幫手補充啊

認真問佢身邊朋友可以幫佢搵下社工
唔好睇唔開
扑野姐

佢要自己online lecture時間扑, 冇人迫佢
自己唔醒目冇熄咪流出冇辦法
佢係叫好彩voice only, 全面否認話把聲唔係佢, 睇緊av之類奈佢唔何
之前啲流出係相同片, 過程出晒街, 嗰啲就真係甩唔到身

都係嗰句, 日後唔好周街得罪人, 好黎好去, 最多咪個個都知但係冇人提起, 算係咁架啦

不過, 有啲野睇完爽完咪算囉, 已經有人起緊底住邊讀咩ig轉左咩名整合晒
狗隻資料又唔見更新得咁積極? 啲狗隻在學後裔又冇人諗佢地會唔會quit U 嘅?

我諗到頂住咗會陰

想知個Professor之後咩反應

好心你心底咪咁差啦
一定要係當事人先覺得唔應該放上Lihkg㗎咩
最初係whatsapp傳我都覺得好好笑
但放上公海真係Over咗
人地得罪你啲咩 要搞到人quit u
你一定生得好樣衰唔抵得人地有得扑野

應該得b
最多坐b望c

有冇咁正呀？唔好氹我開心喎

原來係普通話，係咪個Professor講

500$

咁熱愛學習 應該要開埋cam

「為甚麼有配樂啊」

你有你上堂扑野
我有我笑鳩你

Hi你老母 年中有唔少自殺就係咁比你地害出黎
睇咪都算 仲要咁樣態度

謝謝大大先

跟隊

好慘

好樣衰

呢個真Ling U 做緊狗個啲大把fd 個個星期去蒲

最多咪做雞
380 半粒鐘
每日翻獎個鐘夠曬

sex education season 3

最後嗰張30都似

可能屌緊屎忽

本身話播AV都兜到
最尾句「頂住咗」兜唔到...

好撚大碌炮

岩阿，所以咪話搞出人命嘅係佢本人

我屌

Agree 睇完笑下咪算 係咁update資料真係痴晒線
玩嘢唔係咁玩

呀嬌 柏芝又唔見你出嚟做正義撚

屌 配樂都講得岀 扑緊野呀miss

扑嘢好正常 下次小心啲

好心圍內笑兩聲咪算囉使唔使追擊人啊

就算你閂咗咪
個host都可以幫你開返
所以未必關事主問題

我諗起鳩硬sir

你都人身攻擊我啦，咁叫心地好？
你有咩資格話返我轉頭呀，周樂兒？

你都Cls 你又知嗰陣我冇

未來一年林鄭會推23條 而呢250億就係武力鎮壓嘅軍費

點解要咁做呢
都2020啦

咩係上緊zoom？
利申 老野唔知你地講乜

連續打錯兩次稻草人有咩感想

究竟係乜野頂住左

下次醒水mute左個mic啦

Direct year 3

想識絲打多啲

大學停課
網上教學個software叫zoom

手足幫幫手推正經post

類似skype咁上堂

你都好正常

skype video call , facetime 既fd

開名啦屌

Pornhub

呢d真係抵撚死
笑完咪算，係都要起人底mon人ig
點知自爆ig

好撚靚仔啊巴打

真心好心個professor就快手mute番佢個mic啦

上堂扑野直情臭雞
唔知係木咪接緊客

40歲

你係咪癲㗎
我幾時話我係當事人
你擺到明心地差啦
啲相 段錄音流出公海咁撚慘仲要叫人quit u
人身攻擊你又點阿

Hi, cosette條仔

爽 多左好多生意

佢之前好似讀asso

快啲做雞 比連登巴打排隊幫襯啦仆街

點解prof要特登幫佢？

280

之前睇人上堂睇av冇熄聲

今次直頭真人扑埋野

多d圖plz

可以係佢專登開支咪

線上性教育

笑下咪算 過多排無人講

睇嚟佢呢四年都要戴住口罩返學

個咪妃真係傻閪嚟
一有人幫口 就話佢係當事人 當事人條仔

佢自己流出

屋企部電腦係六、七年前嘅model
咪同cam都冇

咪強制我開囉

咪係
大佬而加疫情嚴峻冇人叫雞
唔上位邊有人幫襯

笑下咪算囉
唔使咁認真起底嘅

1q how much?#diu#l

點自己流出
當事人自己扑嘢開咪 再錄埋音放上Lihkg?

唔係特登，係正常咁嘅情況你作為professor為左課堂秩序同其他同學著想，都唔應該純粹坐喺度咩都唔做啦

$1000/q

自己上上堂食腸唔整走支mic
仲要屌鳩人冇人性
真係on撚鳩鳩

有乜出奇 正常人係屋企唔扑得?

你班青頭仔好似小學雞咁 想笑死人咩

同意嘅係唔洗追擊佢，不過唔排除就係佢之前得罪人先有人擺上黎

唔同意嘅就係流出唔少事，一年係好多人流出阿，流出完一排網上討論冇事唔代表當事人已經move on。但都係個句自己承擔後果，自己大意咪當買個教訓囉。

佢唔開咪扑野點會有人錄到？ 我地去開佢支咪？

時下嘅年青人真係開放

個樣唔似year 1

改咗名喇屌

笑下就好
唔好俾對面藍絲留意到搞大件事

尤其而家又燒到嶺大學生會...

推行動post好過

你係咪冇用過Zoom上堂唔知admin可以強制unmute啊?

諗起 阿～我有老公

大陸人我俾五毛算了

佢特登開咪想公諸同好咋啵

我日撚日用個prof 可以unmute但我有得拒絕㗎喎

好癲吖

佢地唔會同情到當事人
因為佢地無機會同人扑野 唔會做換位思考

放心，我會做個靚靚up圖，永存連登

得饒人處且饒人啊

係咪有心比全世界聽佢發出淫賤聲！等你班毒撚酸下

你宜家都...

係味諗住上堂仆野刺激啲

嶺大出名係多雞

電腦前嘅畫面:

點解得咁短 唔錄耐啲

嘩你咪撚做我d朋友添呀
Send 鮑鮑相唔通唔係自己 send 出去先？
講緊係流出左之後身邊d人點對待嘛
自己承受 講就易 你係加害者點會諗到當時人感受 要面對幾多人閒言閒語

但呢條女真係唔靚呀嘛

依D真兄弟 集火落自己度

i mean zoom呢條

Seed please

點解要上堂扑嘢

巴打識佢？

企喺道德高地係咩感覺 空氣特別清新？

SHKD-415

拎鳩u

上lecture 扑野影響人地仲好意思話比人公開

結局係點

好人有好報

唔通人地專登開咪咩你都On799

佢老豆老母先係受害者喎
養大條女讀大學走去上堂扑野

又咁講, 佢真係自己流出
你當個情況係佢網上上堂直播嗰陣, 啲聲入左咪全班聽到

仲可以點幫？
「佢平時唔扑嘢架」咁？

真係覺得呢單嘢唔應該放上連登
關道德撚咩事

其實可以走堂

本身只係一班就解決到既事
係要搞大佢全世界都知
將個傷害倍大左幾多
放出黎個個要罰添啦 咁鍾意做加害者
唔好講到自己完全唔關事添呀大學生

咁點？ 比人開咪？Zoom真係可以強制開？（真係想知，因為自己未試過）

曲線幫事主推post 居心叵测

其實自己做左D咁ON9的事, 比人笑都係好正常。
仲誇張過hj2q 賓周都損

周同學我建議你潛返兩三日水

為什麼有配樂啊? 周樂兒？

你咪繼續幫事主曲線推post

放其他地方你自己睇完就得？

好大波!

成班正義撚自己笑完係到鬧人好心啦 扮鳩晒嘢 幫手推下行動po啦

Lm等睇事主被逼死 連登仔話佢自己攞嚟

你係佢朋友定當時人

上住堂扑係咪特別興奮
周同學？

留名

痴撚線
頂住左呀

拉啦屌
推下行動POST得唔得呀
呢D八掛嘢就討論得咁精彩

上住堂扑嘢咁厚臉皮
都幾難會自殺

真係唔明點解可以完全無同理心

因為我唔會上堂扑野 仲要開mic

sad but true
兒登仔真係兒登仔唔會識將心比己

可能要放成人台先得

我意思係唔小心開咗咪 或者一入去冇閂咪
唔係專登開住咪扑嘢
佢又唔係係課堂做咗啲咩嘢 都係衰On9同白痴
搞緊嘢都可以唔睇下支咪閂咗未
不過啲LCC老師好鍾意開人支咪 不過都係要你同意開咪先開到
但以影響課堂呢啲19理由就合理化放人上嚟嘅行為真係唔要得啫

你收嗲啦正義撚
佢自己柒就預咗有人放出嚟架啦
又唔係有人格硬迫佢開mic
佢自己開mic自己播俾人聽架

btw 與其喺度做正義撚 不過得閒推吓行動post

結局係點？射完先去mute自己？

啱呀 同埋其實本身好小事 而家變網絡欺凌

個樣成個呀嬸咁

你知唔知咩叫不推文呀傻閪？
第1日上連登？

咁我推比人聽佢扑野唔得？

唔巧意思 我唔會上堂仆野 將心比己唔到

點解咁多p牌留言 呢個post

唔威
但幾好玩

唔好咁認真啦

係

推呢個
連登咁多道德撚架咩
又唔見唔推吉野妹
成日都有人回帶條撚準備 瞄撚準未 呢D post
過左十鳩幾年咪都係有人拎黎笑
咁撚有道德又唔見果D post有人屌

點解唔明個同學根本就係偷拍 佢唔小心開左咪 你就一定要拍？

做係唔buy呢樣野囉
柒左就班房柒
老馮要放上黎比世界知？
放上黎條撚樣都要公開啦 正八婆

好耐冇係連登睇咁正嘅post

圖

睇完笑完
又做正義撚

上堂扑野都敢
咁易死？
扑死都未逼死la

自己做柒野仲想冇人傷害？

咁點解咁多人話乜強制開咪
呢啲明顯係自己過失 只可以怪自己！
上堂仆野係佢個人選擇 慘在大意冇熄咪

同埋唔明點解會有人覺得呢件事係偷拍

影自己個mon叫偷拍

早兩日有條友播 1號波衫潮文

柒左就要比人笑？
連登仔真係香港人代表，最鍾意睇人仆街

放上黎嗰條仆街
嶺南圍內講咪算囉
炒撚到而家對面海都知啦

你同我跪喺度！

周同學

做呢D嘢預咗比人擺上網啦

人有人扑野
我有我推
關你撚事

圖片模式

個老師唔mute佢個下搞笑

支持

d正義撚走哂出來，發生咩事

咩叫柒就係班房柒？
你估仲係讀緊小學 家醜不得外傳？
大學就係個咁嘅地方嚟架啦
唔係以為做咩都會有人攬你掛

唔識想像 唔敢想像係唔會明
因為你都驚有日你會係咁 唔敢面對

就好似喺hall打飛機 突然roommate返嚟撞破你
佢就周圍唱你咁
總有啲類近嘅事 可以代入 就算唔係100%係當事人嘅事
亦都唔會係100%當事人當刻感受
都總可以部份體會到

如果事主係死肥仔
仲會有咁多正義魔人咩

女仔出得街預左比人強姦啦

覺得係偷拍
屌那星

唔知係邊個自己online扑嘢一手放上網先

頂住右

有啲人話可以強制開
我用嘅經驗係強制開完 你唔㩒同意都開唔到
我覺得件事係最仆街放上公海 擺曬啲個人資料上嚟
個女仔真係好撚慘

先有老豆沖涼被K2仔仔影巨根，後有周同學扑嘢

好post一推

好多正義JJ

你啱
我想感受下頂住佢

啱呀
之前嗰啲HKU 當頭棒喝 偷食爬牆走
個個都係喺度笑鳩條友

果然係香港有塊閪真係好使過八達通

講到好

今年年頭好多人係zoom中伏

如果你幻想下自己老婆或者女 做左d野然後被放上網笑 你會有咩感覺 有d同理心可以嗎？

打飛機自己冇鎖門 扑野自己冇熄mic 怪得邊個 即係你自己出嚟裸跑 一定有人影相嘅情況一樣

驚自己將來都會有機會係咁
正如大家睇到關家姐片會尷尬 會覺得自己都無地自容唔敢面對

自己衰仲好意思話人？上堂仲唔停？博乜嘢？

我都覺得慘
但真係唔怪得人

仲要只係扑野
唔講以為條女做左d咩
由扑野家到而家 完全無保護事主既意欲
做完加害者仲可以話人企道德高地要人地收皮
屌你 唔撚係周圍放片起人底先係岩呀？

你自己上堂扑嘢點解會係人地嘅錯
你嗰陣係應該上緊堂㗎喎

咁人地係講事實
有咩問題
講事實都唔比
洗唔洗個個照顧住佢個弱小心靈？

希望啦 唔係支那人或狗畜都建議大家見好就收

如果係死肥仔冇人咁積極推同起底追擊添

可能上住堂扑先夠興奮

屯門有u?

同學我想入你個系

咁青靚白淨 一定好多仔想對住你嗌頂住咗呀

關你撚事咩

周同學hi

新年呀嬌d post你唔去講呢番說話既

你係hall打飛機有人撞破你我肯撚定唱你條友先係臭朵嗰個

Are you sure 係男友

躝啦

啱呀 成班係度死攬
好心就由人地笑一排 好快冇人記得
喺度盲目護主只會令越嚟越多人關注

千祈唔好開2

下次唔好喇

上個月支那有個小學女老師網上授課，結束後唔記得關mic，即刻扑嘢直播，俾啲家長錄低晒周圍傳

之前有個女人係百佳唔小心露左八月十五俾人影咗相瘋傳又冇人鬧

討論完畢

扑野姐 使唔使咁

等睇出2

開2未？

你識得事主？